有無人用過坐地式可移動泠氣機？

想知夠唔夠涷？
使用及購買時有乜嘢要注意？

有D地盤寫字樓會用
一句講哂 垃圾 又嘈又唔係好凍 又要搵位駁去水又要駁散熱喉